貿易戰又升！社會運動又升！武漢肺炎又升！港股假到爆！！！

救命呀！死人都升，社區爆發都升，痴撚線屌你老母
有無熊軍係到唔玩啦，比返啲錢我呀

抵撚死啦廢淡
三千點一早反映哂
話左做淡慘過做雞

大撚獲

加油...幫我燈爆佢

大咩撚獲，係咪以為老母麵出post

係咪都升個市咁易玩，
叫你快D買

呀婆都識玩

年中大把有錢佬出書都有講要成功就唔好跟大隊恆指就係好例子

屌你 升咁少 個市係咪做假？ 起碼升到31000啦今日

武漢肺炎就玩完 係時候低價吸納？

熊軍

社運升完之後跌番出黎喎

Bin鳩你同你老母條屍

做咩姐，同個post果日個價差唔多